現役女團回歸空白期整理

以下格式
團名
最近一張作品發行日期 《專輯名稱》主打歌
* 備註近況

---超過三年未回歸---

f(x)
2016/7/22 《SM STATION》All Mine

SPICA
2016/8/25 《單曲六輯Secret Time》Secret Time
* 2/10 甫娥、保亨宣布組成KEEMBO

---超過兩年未回歸---

Girl's Day
2017/3/27 《迷你五輯Everyday V》I'll Be Yours
* 11/21 Minah發行個人單曲Butterfly

T-ara
2017/6/14 《迷你十三輯What's My Name?》What's My Name?
* 12/26 芝妍發行迷你二輯SENPASS

少女時代
2017/8/7 《正規六輯Holiday Night》All Night/Holiday
* 1/15 太妍發行改版專輯Purpose repackage

SONAMOO
2017/11/6 《數位單曲Happy Box Part.2》I (Knew It)
* 9/26 以四人體制發行電玩OST We Are Legendary
* 預計2月回歸

---超過一年未回歸---

Brave Girls
2018/8/11 《數位單曲Rollin'(新版)》Rollin'

APRIL
2018/10/16 《迷你六輯the Ruby》Oh! My Mistake
* 10/2 參與MBC水木劇意外發現的一天OST"Feeling"，
並於年末MBC演技大賞公開演唱。

gugudan
2018/11/16 《迷你三輯Act.5 New Action》Not That Type
* 12/2 世正發行單曲Tunnel

APINK
2019/1/7 《迷你八輯PERCENT》%%
* 2/1、2/2 於首爾舉辦第六次演唱會Welcome to PINK WORLD

Favorite
2019/1/15 《迷你三輯LOCA》LOCA
* 11/6 發行日文一單Catch Me

NeonPunch
2019/1/30 《迷你一輯Watch Out》 Tic Toc
* 1/17 宣布啟動MakeStar集資計畫 預計回歸

---超過半年未回歸---

DIA
2019/3/19 《迷你五輯NEWTRO》WooWa

BLACKPINK
2019/4/5 《迷你二輯Kill This Love》Kill This Love
* 2/22 日巡最終場，預計年初回歸

開往秋天的列車
2019/4/29 《數位二單Spring Rain》Spring Rain

EXID
2019/5/15 《迷你五輯WE》Me&You
* 2/5 率智終止合約，離開Banana Culture(僅剩LE還在公司)

Lovelyz
2019/5/20 《迷你六輯Once Upon A Time》Beatiful Days
* 10/8 Kei發行迷你一輯Over And Over

Berry Good
2019/5/25 《迷你三輯Fantastic》Oh! Oh!

fromis_9
2019/6/4 《單曲一輯Fun Factory》Fun!

GIRLKIND
2019/6/11 《數位二單S.O.R.R.Y》S.O.R.R.Y
* 8/28 推出子團GIRLKIND XJR

(G)I-DLE
2019/6/26 《數位二單Uh-Oh》Uh-Oh
* 10/25 推出單曲LION
* 世巡首場(曼谷場)宣布延期

Honey Popcorn
2019/7/5 《迷你二輯De-aeseohsta》De-aeseohsta

公園少女
2019/7/23 《迷你三輯THE PARK IN THE NIGHT part3》Red Sun
* 11/7 參與KBS周末劇"我世上最漂亮的女兒"OST I'm In Love

Z-Girls
2019/7/29 《單曲二輯Streets of Gold》Streets of Gold
* 11/30 與Z-Boys共同發行聖誕單曲Its Christmas!ITZY2019/7/29 《迷你一輯ITz ICY》Icy
* 預計3/9回歸

BUSTERS
2019/7/31 《迷你一輯Pinky Promise》Pinky Promise

Pink Fantasy
2019/11/1 《單曲三輯Playing House》Playing House

Oh My Girl
2019/8/5 《夏日專輯Fall In Love》Bungee
* 1/4、1/5 舉行日本演唱會Starlight Again

FANATICS
2019/8/6 《迷你一輯The Six》Sunday

Celeb Five
2019/8/19 《數位三單I wish I could unsee that》I wish I could unsee that

G-reyish
2019/8/22 《單曲四輯Bravo My Trip》KKILI KKILI

---半年內回歸---

CLC
2019/9/6 《數位二單Devil》Devil

臉紅的思春期
2019/9/10 《迷你五輯Two Five》Workaholic
* 1/15 發行日文一單LOVE並舉辦日巡LOVE

3YE
2019/9/17 《單曲二輯OOMM》OOMM

LABOUM
2019/9/19 《正規一輯Two Of Us》Firework
* 12/21 發行Fresh Adventure冬季版

Saturday
2019/9/20 《單曲三輯IKYK》Bbyong

TWICE
2019/9/23 《迷你八輯Feel Special》Feel Special
* 2/5 發表日文改版專輯&TWICE repackage

Ladies' Code
2019/10/10 《迷你三輯CODE #03 Set Me Free》Set Me Free

Hashtag
2019/10/11 《數位單曲My Style》 My Style

ARIAZ
2019/10/24 《迷你一輯Grand Oprea》Moonlight Aria

Sunny Hill
2019/10/25 《單曲四輯Nom Nom Nom》Nom Nom Nom

HINAPIA
2019/11/3 《數位一單New Start》DRIP
* 預計三月回歸

NATURE
2019/11/12 《迷你二輯NATURE WORLD:CODE A》Oopsie(My Bad)

Rainbow
2019/11/14 《單曲三輯Over The Rainbow》Aurora

MAMAMOO
2019/11/14 《正規二輯reality in BLACK》HIP
* 2/14 玟星SOLO回歸並將在4/4、4/5舉行首場個唱
* 3/8、3/15 團體日本三巡

宇宙少女
2019/11/19 《迷你七輯As You Wish》As You Wish
* 2/22、2/23 原定舉辦首爾演唱會Obliviate宣布延期

Davichi
2019/12/3 《數位十四單Dear.》Dear.
* 1/29 李海利發行迷你二輯from h

AOA
2019/12/13 《迷你六輯New Moon》Come See Me

Red Velvet
2019/12/23 《改版專輯The ReVe Festival: Finale》Psycho
* 1~3月 進行三巡La Rouge日本場

MOMOLAND
2019/12/30 《單曲二輯Thumbs Up》Thumbs Up

---今年發行作品或正在宣傳中---

Brown Eyed Girls
2020/1/4 《數位單曲Snowman》Snowman
* 雖然用2020年的雪無法再做出用2019年的初雪所做出的你
歌名太長了，一定要寫在備註給大家看XD

DreamNote
2020/1/8 《迷你三輯Dream Wish》WISH

ANS
2020/1/10 《數位三單Say My Name》Say My Name

Gavy NJ
2020/1/22 《數位單曲I'm in Sinchon》I'm in Sinchon

GFRIEND
2020/2/3 《迷你八輯回：LABYRINTH》Crossroads

EVERGLOW
2020/2/3 《迷你一輯REMINISCENCE》Dun Dun

Cherry Bullet
2020/2/4 《數位一單Hands Up》Hands Up

Cignature
2020/2/4 《數位一單Nun Nu Nan Na》Nun Nu Nan Na
* 由十人女團GOOD DAY重組重新出道

本月少女
2020/2/5 《迷你二輯#》So What

BVNDIT
2020/2/6 《企劃單曲Cool》Cool

Rocket Punch
2020/2/10 《迷你二輯Red Punch》Bouncy

---即將回歸---

IZ*ONE
2020/2/17 《正規一輯BLOOM*IZ》Fiesta

HighSchool
2020/2/18 《迷你一輯Love, Pure, Passion》Timing

Dreamcatcher
2020/2/18 《正規一輯Dystopia: The Tree of Language》Scream

Weki Meki
2020/2/20 《數位單曲Dazzle Dazzle》Dazzle Dazzle

ELRIS
2020/2/26 《迷你四輯Jackpot》Jackpot
* 加入新成員彩正(PD48參賽者)、EJ，重組為七人女團

fx.....

人都走左

我淨係care Luna Krystal

gugudan

冇itzy？

驗眼

sunny hill竟然仲喺度

冇續約嗰啲仲算係現役咩…

f(x)最後一張應該係16年11月張日專《COWBOY》
不過都相差唔遠

PD48彩正是咪計劃通？

E家興話唔解=真係唔解